[廢老] 保方復出：不會拋棄意軍

【體育】40歲的保方證實，將會從退役中復出，為意大利國家隊於3月友賽上陣鬥阿根廷及英格蘭。

「我意大利國家隊這個過度期，我感到自己有一份責任。眼前有2場重要的友賽，我本來會跟家人去度假，但國家隊需要我，我只能夠回答他們，我已準備好，而且不會拋棄他們。」保方（Gianluigi Buffon）於去年11月意軍緣盡世界盃後，已表示退出。

曾為國征戰175場，保方今季於祖雲達斯受傷患困擾，僅上陣13場意甲。他表示：「我復出是因為忠誠及責任，沒有想太多自己的將來。於這個時候，有經驗的球員在對戰阿根廷及英格蘭時，非常有用。」意軍在3月23日於曼徹斯特市鬥阿根廷，4天後再到溫布萊作客英格蘭。

意國暫代教練迪比亞治奧早前已承認想重召保方：「保方的最後一場比賽是對瑞典的失利，對他是不公平的，所以我提議他復出1場，或許2至3場，所以他有機會在3月披甲。」

死廢老對熱狗又甩手又判斷錯誤 讓位比當拿隆馬啦

我屌你老母，再係咁就無光環架啦你

麻撚煩
陣間輸左又要全個球壇同佢哭波喪

明明係國家隊要佢 講到佢錯哂咁

意粉最叻呢啲架啦

屌友賽都要出黎同班細既爭食

on9
佢要退役國家隊邊個迫到佢

龍馬：屌

廢咪錯囉

FACEBOOK成班跟風 整D長輩圖出黎J

G持保方，G持雲加，廢老萬歲

保方要霸個位幾多年 依家咪有個新門神 俾D機會後生仔啦 冇接班人就話姐 隆馬收皮就真係多得你唔少

保方又犧牲自己

Dollar龍馬算好彩，總會等到保方退
佢前面幾多前輩成世都上唔到位

本身都中意保方，但依家都40歲國家隊又踢唔到世界杯好明顯係重整期
我都覺得保方真係退落黎比班細既上好過又出黎打

係

dollar 馬:

早D俾佢攞下經驗 磨合下點都好D 之前D人係唔好彩 撞正個鋼門 不過都係技不如人攞唔到位姐 依家情況唔同 佢依家回回地塘 反應都慢左 用隆馬好過佢啦 依家佢係用地位霸住個位 除非佢肯做後備龍啦

退落黎上神枱咪好

$$$馬都叫有得出下場
佩連先係最撚慘

perin 自己都踢唔到大會, 又易傷, 好難俾佢守

比D後生上位啦，依10年意國有幾多門將上唔到

友賽都霸住個位做乜撚